====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est le cas des grands systèmes ou des infrastructures hautement technologiques sans lesquels notre monde s ' arrêterait instantanément de fonctionner .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

